Pizza hut收起左TVB廣告 咁同屬怡和既美心集團同kfc果d呢？

聽聞美心好似book重左檔期狂播蝦餃媽d美心月餅廣告？

喂你班撚樣唔好剩留低正評，要留言先得架
唔係上唔到第一頁架

推

一定要收 絕對明智之舉

真心講句 美心月餅唔洗賣廣告都大把人買